當初你班商家支持國安法架，做乜而家中共要統戰大陸市場，個個都唔出聲？

支持國國家統戰所有企業

你班傷家快撚點張自己公司捐給中共

誠哥咪走得快咯
而家輸晒大陸資產都唔算好傷